<h2>Funksteckdose</h2>

<a href="../liesmich.md">Raspberry Pi Projekte</a><br>

Um diesem Workshop praktisch zu folgen, sollte man mindestens folgendes Zubehör haben:<br>

* <a href="https://www.idealo.de/preisvergleich/OffersOfProduct/4204066_-smart-plug-sp-1101w-edimax.html">Funksteckdose</a>


<b>Weitere Angaben werden erst kurz nach dem Meeting veröffentlicht!</b>



